<h1 align="center">Привет) Я Валерия, a это мой профиль на GitLab!
  <img src="https://github.com/blackcater/blackcater/raw/main/images/Hi.gif" height="32"/>
</h1>
<h3 align="center">Frontend-разработчик, который в активном поиске работы</h3>
 
#### Мой стек:

![MongoDB](https://img.shields.io/badge/MongoDB-%234ea94b.svg?style=for-the-badge&logo=mongodb&logoColor=white)
![Figma](https://img.shields.io/badge/figma-%23F24E1E.svg?style=for-the-badge&logo=figma&logoColor=white)
![Express.js](https://img.shields.io/badge/express.js-%23404d59.svg?style=for-the-badge&logo=express&logoColor=%2361DAFB)
![FastAPI](https://img.shields.io/badge/FastAPI-005571?style=for-the-badge&logo=fastapi)
![NodeJS](https://img.shields.io/badge/node.js-6DA55F?style=for-the-badge&logo=node.js&logoColor=white)
![React](https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB)![React Router](https://img.shields.io/badge/React_Router-CA4245?style=for-the-badge&logo=react-router&logoColor=white)
![Redux](https://img.shields.io/badge/redux-%23593d88.svg?style=for-the-badge&logo=redux&logoColor=white)
![HTML5](https://img.shields.io/badge/html5-%23E34F26.svg?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white)
![JavaScript](https://img.shields.io/badge/javascript-%23323330.svg?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=%23F7DF1E)
![TypeScript](https://img.shields.io/badge/typescript-%23007ACC.svg?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white)
![cypress](https://img.shields.io/badge/-cypress-%23E5E5E5?style=for-the-badge&logo=cypress&logoColor=058a5e)
![Jest](https://img.shields.io/badge/-jest-%23C21325?style=for-the-badge&logo=jest&logoColor=white)
![Git](https://img.shields.io/badge/git-%23F05033.svg?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white)

#### Небольшая статистика по использованию языка:

[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=vinorval&layout=compact)](https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats)

#### Чтоб связаться со мной, достаточно написать мне на мою почту или в телеграм:
* email: vinorval@yandex.ru
* Telegram: @vinorval
